本人發現政府新聞處關於人權法個篇文無英文版

咁即係想同邊個講？

頭兩段都無英文版

【913 八月十五】 金鐘悼義士

洗唔洗咁撚驚呀

依家啲公務員唔識英文，定其實係中聯辦寫嘅？

驚到

中聯辦寫架?

可能是

咁撚柒

明顯唔想外國媒體知

我岩岩睇無

ppp

咁就要幫佢translate dum上twitter啦

幫下佢囉

推

幫下佢翻譯啦